(工程撚)暑假就黎完, fresh grad既準工程撚有冇技術性問題想問黎準備interview?

做左工程撚(建築相關)幾年, 各位fresh grad如有任何關於技術性問題, 方便提出, 我會不定時對隨機問題盡力解答

合集傳送門:
vol.1 - 渠務系統:

犯法野唔教

希望幫到各位有興趣/ 將會加入為為工程界一分子既巴絲們

推呀

（超合作運動）渣車既巴絲入

工程出頭天